3000蚊左右求推介

要求：5吋左右唔想太大
有黑色
筆直3000-3500
目前睇中Samsung galaxy c5

請出招

來吧

One plus 3t 64 gb

xperia xc/x
g5

樓上兩部都幾好 唔該哂
不過好似galaxy c5吸引少少
最主要係唔想個moon太大